老闆：好彩個風星期日先打

老闆：如果聽日星期一先打，我會有經濟損失。